120蚊計劃要向立法會申請架！！ 可能批左明白大嶼就批埋120蚊俾你

對於市傳政府補貼港人每人120元買機票費用，商務及經濟發展局局長邱騰華表示，正與業界商量旅遊業措施，現階段建議外界不作不正確揣測，待確定計劃才公佈，預料計劃開支涉及20億元，將向立法會申請撥款。